{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037899",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "용인 부띠크 호텔 BIEN"
    },
    "text": "グランピングはカップルやファミリーのための安らかな場所です。 グランピングを利用する方は、ネットフリックス、ティービング、ディズニー、ウェーブなどの人気のある映画やドラマを無制限に視聴できます。 2人を基準とするグランピングカップルは、電子レンジ、中型冷蔵庫、ガスバーナーなどが備えられています。 必要な用品はお客様でご用意していただく必要があり、ペットの同伴はできません。 また炊飯器や包丁、引火物質などは使用禁止となっております。 このグランピング場はホテル内の簡易グランピング場で、注意事項をよく熟知してください。 1階ロビーには飲み放題のドリンク冷蔵庫、コーヒー豆マシン、電子レンジが備えられています。 客室のタイプにはスタンダード、プレミアム、ツイン、グランピングカップル、そしてグランピングファミリーがあり、それぞれのタイプには様々な施設が備えられています。 ご利用の皆様が快適で楽しい時間を過ごせるよう最善を尽くします。",
    "QA": [
        {
            "question": "グランピングは誰のための場所ですか？",
            "answer": "カップルやファミリーのための場所です。"
        },
        {
            "question": "グランピングを利用する方はどのようなことができますか？",
            "answer": "ネットフリックス、ティービング、ディズニー、ウェーブなどの人気のある映画やドラマを無制限に視聴できます。"
        },
        {
            "question": "グランピングカップルの施設には何が備えられていますか？",
            "answer": "電子レンジ、中型冷蔵庫、ガスバーナーなどが備えられています。"
        },
        {
            "question": "何を持参する必要がありますか？",
            "answer": "必要な用品はお客様でご用意していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペットは同伴できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "使用禁止となっているものはありますか？",
            "answer": "炊飯器や包丁、引火物質などは使用禁止となっております。"
        },
        {
            "question": "このグランピング場はどのような場所ですか？",
            "answer": "ホテル内の簡易グランピング場です。"
        },
        {
            "question": "ロビーには何が備えられていますか？",
            "answer": "飲み放題のドリンク冷蔵庫、コーヒー豆マシン、電子レンジが備えられています。"
        },
        {
            "question": "どのような客室のタイプがありますか？",
            "answer": "スタンダード、プレミアム、ツイン、グランピングカップル、そしてグランピングファミリーのタイプがあります。"
        },
        {
            "question": "何を尽くしますか？",
            "answer": "ご利用の皆様が快適で楽しい時間を過ごせるよう最善を尽くします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 305,
        "QA": 365
    }
}